好撚掛住另一半，點算？

佢已經訓左

左手解決唔到我對佢嘅掛念

聽日先囉